hardisk backup唔到mac

買左個hardisk話可以支援mac backup
但用timemachine又彈左句呢句
用緊seagate呢隻

買左1TB但backup唔到

用disk utility format左先

Disk unity 洗左佢轉format 算

On 9 樓主不如上網睇下time machine 教學先 唔識用mac就咪撚用啦

disk utility

format左做apple既file system未？

唔識睇英文?
用番windows 啦樓豬

轉ExFAT?